有咩平平地speaker好買？

Budget大約1000至1500 我個frd用jbl都好似唔錯
想用黎播下pop music size可大可細

Pm0.3

audioengine

finland

A2好正

唔該 但打漏左係可以拎出街既speaker